高性價比既網上男裝？

如果高性價比既街鋪係Uniqlo。
網上有無d咩係出名高性價比，或平d架？

Zalora？

仲有無其他你買開？

買二手

淘寶

gu, uniqlo

日佢follow我…
呢啲Tee得唔得？

今*

Uniqlo online store

asos

Zalora叫高勻價比
笑撚左

高性價

佢discount個啲幾平？

如果唔計最出名既fast fashion，你心目中高性價比係咩？

佢質地好差
平買返嚟著兩三次唔想再著

著牌子野加uniqlo多
Zalora算最差fast fashion
Fast fashion我著COS uniqlo

I see！謝介紹

ASOS嘅特價區

睇下先
ASOS我成日凝住佢好貴

If shop

少聽！謝share

正價係同街買差唔多
特價區抵屌好多
同埋唔好諗住買一般係街已經有門市果啲牌子

IG shop 買咗包你後悔
除非你係打手or弱智

未試過幫襯IG shop
你既中伏經驗係點？定都未買過，係聽人講？

女仔，好似IG shop易買到啱既野？

因女裝重款男裝重質料？

所以男仔既衣飾難上網買到好野？

講真 有少少budget都唔會買uniqlo啦

會買咩？

jcrew
ebay

JCREW未聽過。

EBAY未諗過去買衫。

謝介紹

全部都係淘寶貨 全部mark高一倍以上價 fatfat

謝提醒
咁自己淘好過

呢啲呢？
重磅純色Tee，其實去淘寶search keywords是咪一樣？

Mltd

Thanks

第6個 post 就出 ig shop 都幾打手 feel

I.t
買開sophnet

inlab點睇

一係淘寶 一係直接出去買

提提你mltd每個月都有20%~30%off

呢間都有follow我
但佢啲款有啲係淘寶搵得到

【有蓝OS DENIM工作室】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥xXU0YeTzYgD￥后到👉淘♂寳♀👈
純色衫呢間都唔錯

謝

有無多啲淘寶介紹？

淘寶太多唔識揀

係呀，過左20日後，突然先醒起要做打手唔記得post link

仲有間叫馬登工裝 都OK
不過淘寶買偏細 平時著開L要買XL先啱SIZE

asos Topman urban outfitters

mr porter
matchesfashion
endclothing
east dane

主要都係喺哩四個網買衫

好多年無買過衫 屋企大陸做開製衣

不過其實男裝上網買通常平都無好野
幾十蚊都係狗黎
靚嘅布都幾十蚊
仲要計埋網店佢一定唔係大量落單
成本都唔低 佢仲要賺你錢
男人買衫通常都著好多次
網上買幾十蚊件
做呢行真係建議你唔好了

你屋企賣既，可唔可以賣下廣告？
想幫襯

賣廣告就唔啦，一來怕俾人屌
二來我主要係接公司單做
所以無自己品牌
不過做開呢行知道成本
所以勸大家男裝真係唔好貪平

講多少少，兩年前接過Tommy嘅單
廠賺埋都係收佢2x蚊人仔一件
之後沙田行過見佢賣700幾港幣一件

你屋企點解唔自己做埋品牌？

譬如，你屋企做件50蚊成本既500蚊賣，應該贏好多？

另外提多樣 網店見到名牌好平
通常都唔正路
通常廠接完單一定會做多啲
例如接到2000件單，一定會做多2,30件
到時如果有幾件有質量問題都可以補上
但網上買到嘅，通常就係質量出問題
或者多出黎嘅果啲後備貨
嚴格講間廠賣人地牌子嘅野係侵權
大家網上買就真係要搏
一來網店九成唔會係人地名牌出代理權俾佢
唔係點可能平出面咁多
二來你要搏果件係質量問題定後備貨

而家嘅衫貴都係貴在牌子
唔係名牌你件衫幾好 太貴就無人買
而且廠如果用人地個牌子名義去賣係犯法

長知識

自己品牌唔係咁易做
搵人設計、宣傳、上架，全部都係錢
不過做開呢行，識啲廠多
成日拎人地啲樣版著

即係牌子貴，係源於消費者無能力判斷貨既真實價值（產品生產成品）。
而將大部分錢放喺品牌上。

然後高質既產品都唔夠品牌競爭。

最後市場上就只剩大品牌間既競爭？

I see，我諗得太簡單

係，大致係咁。

同埋虛榮心

產品生產成本*

而家你出到街全部都係名牌，邊會接觸到其他
U記真係最貼地

I see

假設，如果有行內人公開呢啲秘密，然後做啲比大牌子高質既衫，然後教育到消費者點去選擇…

可能有得玩下競爭下？

我買都係買開fast fashion，其他太貴

無，大把人知呢個問題
但係名牌就係贏
而家嘅人就算知都係狗衝名牌

你可以用香港做例子
有錢人、中產、窮撚

有錢佬根本唔在乎咩質量
無可能叫有錢人買U記

窮撚根本無錢，更加唔會講咩要求

中產部分就係虛榮心最重果班
呢班人只會想要係人面前炫耀
又點會理你質量
剩返嘅人先有可能去留意質量
咁小部分嘅人，邊有可能改變成個風氣

簡單就係：
有錢人唔會在意價錢
窮人無機會在意價錢
想向上游嘅中產唔貴唔買
最後又剩返幾多人呢

好有道理，完全明白；
多數人買衫，本性就係重虛榮多於性價比；
用知識或其他野，都唔會改變到最有消費能力既人唔重性價比既傾向

無錯，所以諗過開網店
不過放棄了

覺得你係行內人，會比更多人有優勢

你有心既話，作為局外人，好支持做

不過衡量後唔冒險，又好理解

網店太多野搞

懶？
不過人之常情

對象太少
付出同收入唔成正比

落單落幾件我都唔知點搞
成本實高，俾我都買U記算唔洗返
落一百件都唔一定咁快賣得哂
天氣一凍又要放多年

返
煩

Zalora有時都會用 用佢啲折頭嚟買其他brand, e.g. Hollister, Superdry

我今日終於有時間Hea下。

睇Taobao，我好鍾意呢類小清新。

如果你反感Taobao，你會去邊買呢類衫？

搵左一段時間，先搵到袖唔短既短袖Tee

巴打邊度搵？

Taobao
買一件試試

聽巴打講，Champion有。
不過對我嚟講貴。
如果你afford到，可以Search Champion